全昭旻疑中招，無乜人講的？

都算係知名藝人，點解無人關心？

都講到明唔關事 你仲想人講咩

藝人，算鳩數。
君不見幾多所謂藝人，反轉猪肚就係屎，無腰骨，無立場。

咪講左唔係囉

reading拿u?

因為佢唔紅囉，拉